鳩坐

好難頂

撚坐

閪坐

Jer坐

打坐

.....

咁企囉

波坐

一陣小息比miss罰企

抵啦非禮miss

大波 忍唔到手

揸自己蘿柚啦人渣

想渣你果個

受唔受揸

咁我又未諗過

呢張好好笑

我再樣衰啲

似喇似喇

呱

用條鳩嚟坐